消息指出警方連日使用過量催淚彈，已毒害不少雀鳥及流浪貓狗

毒害不少中坑 引致性無能

我食開煙，唔驚

咁你個陽萎點黎

早泄only

test